香港有冇方法買到神奇磨菇？

之前喺Ams食過一次truffle
想喺hk搵返 有冇巴打有窿路一齊做super mario

🍄

其實食落係咩味？

好撚酸 酸到形容唔到

唔話你知

btw我食菇免疫完全冇效 勁嬲

品種唔同差好遠

話我知啦

留名

重慶大廈冇

我唔敢食菇，聽過食完後果可以好顛
反而如果香港有coffee shop就想去試下

巴打你係行地下啲舖搵唔到有？